有冇人中左 chrome bug facebook 有無畫面

有冇人中左 chrome bug facebook 有無畫面